【危險二月】阿仙奴16-17球迷吹水區 LIX

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

用呢個啦
唔想用迷雲post

條友錯羅馬數字

費蘭度好撚勁, 可以撚到韓仔

On9

雲加

u

我崇拜雲加 希望佢唔好再續約 廢事比反雲黨鬧

hi

垃圾辛祖

仲係度妹下妹下, 搏下表現睇下外唔外闖到好過啦

林嘉緯

冇右腳+係度諗

同奧燒一樣

睇到啞左

見到王振鵬就驚

費蘭度

開短無撚腦

鵬派膠真係場場入去屌佢老母閪

買黃大仙之前個肥仔仲好啦(！

香港咁多龍門死都要用膠鵬

好撚廢

鵬踢本地波OK架, 勁過中國輝, 但一有大賽就必定派膠

殺傷戰術

韓仔80分鐘抽筋

直接買英雄輝仲好啦

英雄輝：屌你老母！

輝人工好撚高, 同埋東方點會放

屌你老母系, 我嗌呀唔係你嗌呀

原來傑志咁窮

膠棒

3年前7萬月薪, 依家起碼都8萬-9萬啦, 外援人工水平黎

上個post 未 1001

雲加仆街死

傑志頂著

爺爺死左

爺爺係條魚

上盤貢都輸

haha

依家有華度斯仲冰有錢簽新援

hahahaha

華度斯+金東進呢兩個真係冇簽錯

人刀吾換

膠鵬求下你唔好再派膠

朱蛇學雲爺爺咋

其實係後備冇乜邊個好換, 得艾力士係換得過

alex好似未fit哂？

唔知呀

唔通換播磨浩謙出黎咩

相反林志堅

唐文頂唔順喇, 要換羅梓

典解禾覺得傑志守得好過阿狗

ULSAN隊波唔FIT, 右閘盧均宜, 左閘唐建文其實應該好易攻

中柱…

辛祖

無運

鵬

屌你膠鵬咪亂出迎

Kit chee + oil

做咩收埋嘉緯

就黎斷氣啦

矛得表演絕殺

Sam
‏@samuelJayC
Deeney on Ramsey's role for the first goal v Watford. #afc 🤔

羅梓

踢落唔係太超班 係咪未開季影響

傑志出線我唔反藍一個月

捱到12碼

鵬我屌你老母

鵬又彈琵琶

贏12碼
唔反1個月雲

最尾個三分鐘嚇到瀨屎

攞條j去擋吖嘛

完季都冇機會俾你反了

代表埋其他會員ok

好緊張

對面個龍37歲, 但係前南泡國家隊龍門

咪燈

我港代表：膠鵬

傑志出局慶祝區

執野返香港

傑志出到線 域總唔反雲ok

鵬狗
亞協四強

ok

咩事

飛機…

艾力士我屌你老母臭閪

艾力土

救到

踼最少都飛機

鵬!!!!!

華杜斯

sasa上身

屌你老母…

屌你老母費蘭度

費蘭度

艾力士我屌你老母

...

Alex Zaza

踢足120分鐘, 點屌都未屌到佢

艾力士食撚屎啦

個腳真係射得柒

其實成場已經好好

艾力士出嚟搞笑

費7踢咗成場好波
衰最後個腳

係, 金奉珍真係

好心就大腳射 仲碎步

柒左最後一腳

次次睇親D有碎勁多步既12碼都係射唔入

zaza咩

唔係事後孔明 碎步射十二碼 龍門好易捉你路

利申：打龍

華度斯個種級數真係射腳十二碼都顯露哂出黎

朱志光

理性分析出左片

我識波過佢
大家唔洗睇了

佢成場都好好啦 個球罰球其實都唔太係衰佢

請問大師到底今年回防多左既托柒係呢場係咪回防太少引致輸波呢

原來pay me聽日就出

很多槍迷希望雲格離開

【體育】前英格蘭射手舒利亞在英國《太陽報》撰文，慨嘆今世代的阿仙奴，DNA已完改變，不像以前般堅韌及充滿鬥志。

阿仙奴上周六以1:3不敵車路士後，被拋開差距至12分，爭冠機會渺茫。兵工廠對上一次奪得英超錦標，已是13年前的不敗球季，而舒利亞（Alan Shearer）認為，今天的兵工廠，與他球員時代所認識的，已截然不同。

舒利亞撰文時，以紐卡素在1998年英足盃決賽敗給阿仙奴為例，稱當時的兵工廠擁有阿當斯、韋拉及比堤等精神領袖壓陣，是他歷來遇過最頑強的對手之一，而今天的兵工廠，卻現得非常脆弱。「雖然雲加繼續在這間球會，但1997至2005年的DNA，對上10年已經失去，這就是讓球迷感到惱怒的原因；一個領隊曾帶給他們這麼美好的時代，但現在卻統領一支可能是球會史上最軟弱的球隊。」

「每次事情遇上困難，他們總可以翻身，一個人（雲加）一周帶給你希望，然後下一周又跌落低谷，這樣的球隊無法在球季競逐；球員沒有努力去應戰屈福特，而在對車路士時更變本加厲，他們只能失望地離開」這位前紐卡素射手續說。

舒利亞更指出，阿仙奴雖然沒有奪冠，但每年保證必入前4，這也使球會管理層不肯尋求變化，增兵亦欠積極，總結了球隊對上10年的概況。

Over the last nine games, Arsenal are being outrun by their opponents.

留力下季

《鏡報》編輯部進行了大討論，結果大部分人支持雲格留在阿仙奴。

不該讓雲格離開：5票

雲格是一名偉大的主教練，他不是只組建了一支球隊，而是建立了一傢俱樂部。是的，阿仙奴是13年無法贏得聯賽冠軍，可這裡是競爭激烈的英超。假如阿仙奴讓雲格離開，而請一名新教練，給他一億英鎊進行收購，但他就能帶阿仙奴更進一步嗎？你就能肯定他比雲格好嗎？為了改變而改變，冒險解僱他們過去幾十年里最成功的主教練，這真的值得嗎？

凍咪跑唔郁囉

對面個隊唔凍牙=.=

跑左咪唔凍囉

我諗雲尼亞里幫李城護到級都應該唔洗炒掛

咁如果護唔到級呢

#Fearless

Chris Sutton on Wenger: "Its gone from the invincibles to the insufferables. Year in, year out they're outclassed, outmuscled, outthought."

Sutton: "You cannot have a manager who chooses when he leaves. Arsenal have failed miserably in the last 10 years."

Mohamed Elneny is expected to return to Arsenal training within the next two days ahead of this weekend's game against Hull. [@JamesOlley]

橙 決賽有波入都豬

Arsenal_DNA

阿布巴卡入個球係幾精彩

迷翻雲啦喂

1v3 痴線

Most goals in the last 5 PL seasons:
Sergio Agüero (90)
Romelu Lukaku (76)
Olivier Giroud (65)
Harry Kane (63)
Christian Benteke (60)

今次應該會有得出

Mesut Özil ‏@MesutOzil1088

There's no substitute for steady training💦🏋🏽‍#Fact #Isso #GymTime #FocusOn #NoShortcuts

著7號波褲

冇食飯

三連敗ready

長毛選特首

域子都做熱狗la

巧驚

文傑屌到雲加啪啪聲

真毒留名

師兄做乜咁重戾氣

C佢老母 放假比數狗黎

我知 好似 痴漢

好想睇JG,MK同佢鬥鬧

條友輸好多

唔敢出聲

雲加食撚屎!!

想你同佢鬥鬧多D

無錢咪問普子借囉

letv 係咁吹奏傑志

禾中左

愛華頓中場小將湯戴維斯當選為1月球迷票選出的月度最佳球員

唔識鬧人

普子有層樓比你按埋

那有錢

望人刀唔敢

佢地唔係，得我係

有咩誤會牙我都唔識鬧交ge

收皮啦

但屌女就敢

割蓆

醒目都唔會買阿狗啦

唔啦你老母西到好食好住唔出來了🚬

是米有5會牙

無呀食屎狗

邊個撚我手足偽毒JG

食好住好多謝關心

又hey 0😭

做野啦

你CHECK下智商好d wo

你手足真毒牙

你老母都未死幾時到我老母呀弱智仔

喂 搵人report 條友ok?

叫我？

Sor report 錯jor u

我吊梨手足都撚

你身高同智商都無我咁高啦

如果有愛滋要人道毀滅,咁你而家仲係度

寬度都應該唔夠你黎

輸左好多

條友邊度黎

冇人傾波

唔知
而家場場入黎報假比數

你老母對波好唔好

有癡線佬係到典傾

做咩無啦啦撚域子同JG先

我都唔知

你無aids仲難過利狗有英超

人地係唔係安左樂視delay搞到賭輸呀

受過咩刺激

介賭介唔到

係掛 禾已經炒曬班食塞米鳥

give redemption ok?

關我撚事 條友上場波完開鳩域子拖先

你賭輸關阿狗撚事

唔跟RYO蛇買就抵死啦

已經唔係癡線佬係癲佬

無啦啦開我拖 有病

你個名隻馬嬲累事

其實只要唔跟路青d山埃一定購賺

Ryo 蛇成日收埋d 料自己fat fat 呢

原來又係Ryo蛇累人

唔會掛🙈

Ryo蛇拆散人屋企

周末等雲加幫我傑報仇大炒老虎隊出氣

依位ching有咩事搵Ryo蛇ok

泡菜食撚屎

含淚撐錬鈁

我怕雲加輸埋比候城

Hi

咁我講咩關你咩事 又要插隻閪手入黎

切

收口

睇住以為入
點知中柱...食緊飯大大聲屌左出黎

唔關佢事
佢咁快梗係有特權唔守波啦
可以嚇到對面隻閘唔敢壓咁上又方便反擊
咁岩呢場對面隻閘又壓咁上係咁進攻係托柒唔好彩

辛祖成場用基奧特既速度去踢撚羊既踢法

why not both

輸錢應該去搵雲加

爭頂差到
要屌一個屌辛祖先

CHING放過WACOTT LA

仲有唐建文

大佬 我怕馬會破產

辛祖頂10球輸足10球

唐就無計啦，十世無得踢一場一黎就亞冠

咁邊個放過雲加

救下人
巴塞上盤食下體
摩納哥上盤有鬼買對家
諗唔到理由輸

同埋唐文雖然可以踢左閘姐, 但右閘會更加合適

朱蛇唔係擺辛祖踢中場中咪算好彩囉

有ryo蛇矛窮人

ryo蛇小心比人找晦氣

屌那星 依家反雲起碼佔左阿迷8成以上

no
係99.99999%
淨返0.00001%就係你

原來依家雲加咁唔掂

唔掂左十年啦

睇住一車車迷雲變反雲

唉 好掛住JJ

年年都跌watt

又loop

做乜撚野呀

雲加死左未

美斯真係超勁

收嗲啦

打我囉

未撚食呀

食屎啦你冇野呀你無啦啦J 擊我

on9

哦 所以呢？

拿姆掛靴
今個暑假冇埋沙比

ryo蛇你諗掂未

乜野

幾時拜神

開張洗唔洗幫手

拜哂啦屌

有排 唔係我話事

好撚眼訓呀

rubbish

訓左幾個鐘咋

典解又豬錢

U 貢有米少少錢算得咩

輸埋啲衰氣 咪贏囉

巴狗主場都和 假波可恥
摩洛哥又迫害我

抵啦

潛水先廢事比癲佬撚到2046

molamola

上網都驚

禾比佢鬧到喊左出黎

廢柴

不能不承認車迷子個topic串得起

阿狗幾時先可以抬起頭

走下坡先會抬起頭

Ipad 妹再發育先定阿狗爭氣先

後者

玩提子

一陣撚唔到我咪撚埋你地

仲要係2d既提子

點撚

咁撚

用手撚

女都可能得 仔就不了

禾都遲

你有大陸妹撚你

Ryo 蛇有地又做生意又有大陸妹sp

收皮啦屌你老母

保特真係有霸氣

手足認住保蛇
以後屌佢好啦

第一次係佢搵我 做project
中同仲笑鳩我 有豬揾me

拿你屌佢好啦唔關我事架

大陸妹巧豬嫁咩

自動俾u 屌

唔靚囉 正常樣

天水圍正常樣

仆街死

大陸妹唔是住曼山咩

Yes 禾唔惜佢嫁xdd

yes

迷雲黨又然

四月收樓住大角咀望海

邊幢牙去起你底先

君匯港

唔知 我遲下去望 我應該有得上去挽

又曼山又君匯，RYO悲屌左佢就fat fat 啦

我今日會拎十億派街坊
會係銅鑼灣鵝頸橋射落黎
大概中午十二點

個層佢單人名 屌完真係fatfat

去尖沙咀灑d一百蚊
灑到出維港等d大陸哩跳落海執

普子

矇頭入閘

唔射斷JJ OK?

不了 朋友無問題

我都想住公屋啊

路狗斷j ok?

我琴日會拎十蚊派街坊
唔會係旺角行人天橋金魚街灑落黎
大概中午十點

拎d頭髮派街坊

公屋管理費平又實用
禾刀有duck 住

友情炮

sp 都算係朋友牙

不了 人地仲係處

叫雞任你屌

處先正牙

就係樣柒唔比住公屋

羅東比人撚

吊禾居屋刀矛得抽牙

佢呢D叫撚

屌你呀

吊囉

…有幾

2X碎豬

月入要24.5k內，ON99

pay me個app咁撚廢

還拖啦返工好撚悶想食花生牙

好多工做5年刀唔止25k

羅東吾系忍牙

一手西加樓無得輸

早晨 垃圾s

貢你仲唔上

淨係fg先抽到

我屌你老味個post都唔係講波既

有女朋友 ！

係咁架啦 好出奇牙？

啲偽毒出晒黎

茅所謂啦

不是問題

ryo蛇唔巧區泥世俗既眼光

早晨

抽公屋都係父幹專利 香港真係cls

邪教

Yes普蛇比人笑佢屌iPad 都一樣撐過來了，有咩好怕喎

Ching做咩事咁好火

青山病人刀有得挽手機嘅咩

叫姑娘cut左佢個wifi

屌你老母 禾矛出聲刀拖禾落水

U 偽毒MK囝人人得而誅之

琴晚臨瞓聽傑出阿仙奴
文傑又屌奧燒
係,奧燒係抵屌, 佢都講得啱,比咗咁多錢買個球星返嚟就想佢carry到隊ball
但係買奧燒返嚟果一刻其實已經知道佢唔係一扭幾引晒啲人埋嚟先傳果啲人嚟架喎
不過佢果日隱晒形都係事實
但係唔應該淨係賴晒佢
山神果日都無腳好波咁滯, 佢又隻字不提咁
睇嚟佢真係好撚憎奧燒

U sin is

對面大隻少少
佢就收皮
用禾藍好過

Diu Me ?

…

Thx

咁你是咪刀要火化埋先可以屌禾老母
快d去火化自己啦傻閪

想串人刀用下個腦先啦
有病就睇醫生
定系豬到矛錢睇醫生牙

禾講個個天水圍正常樣 係之前釣狗釵個po

沒能了佢啦

是咪姑娘唔識cut wifi 呀

一講正常樣就諗起佢

姑娘點識牙 叫it啦

👌🏻

鳩乙做野啦

好人好姐點會買阿狗

傻仔先買

真系傻仔黎

若要生活好 阿狗利記依d就咪掂啦

個d support做架屌
關我撚事咩

前半季可以掂牙

咪又是it野 叫你做就做啦

個post去得咁快以為有人吹奏雲加

it狗無一個是無辜的

阿仙奴傳奇射手亨利認為這支英超強隊表現欠穩的根源不在主帥雲格的領軍能力，而是眾將於關鍵時刻的心理質素，不過這名法國名宿亦認為恩師一定要正視球隊這個死穴，並著手改善。

it狗最鐘意推三推四

醫院啲it狗特別仆街

仲有迷藍

呢度果隻都係啦

迷贊都有啦

迷辛都有啦

迷雲都有啦

反雲刀有啦

迷雲才是正道

雲加同耶子一樣是無辜的

雲加好波

垃圾都迷
雲加轉死性藍斯都變球王

開始明點解你要返邪教

沒有雲加 沒有阿仙奴

迷雲才是大道理

其實雲加走左都唔知有咩人可以黎倒教

所以雲加不要走

炒左雲加就真係千古其冤

反雲有ryo蛇路加屈g黨成班人生然家
迷雲就得d綠帽返六日光頭同獌狗

亨利力撐雲格:他應該留任 阿仙奴癥結不在實力

又係時候撐雲加

屌你老母 垃圾post

冇啦啦有癲佬入左黎

成班曬命辣殺

好心就咪撚理佢啦

起身了

aggre

普狗巧mochi

迷雲有理

join反雲了

文傑話賣走奥燒大家點睇？？？
個人幾贊成，但又賣到幾錢呢 今時今日咁既奥燒

屌
追post全部都係個條友
咪理佢啦
阻撚住晒

所以希望psg快d出手

又關禾事
傳說 日本友誼賽開唔到半大
1點半細諗唔到有咩理由輸

拜仁

賣囉 無咩所謂
攻中射唔到波真係讓半臂
係要死留山狗者

大家理性d 得唔得 唔好成日迷雲反雲啦
好撚撕裂 唔夠和諧 好亂

拜仁邊有興趣買呢d咁既野
係psg財大氣粗先有得fing d錢俾奧燒

阿記呢段日子唔值42m

又派錢了
琴晚gun 左2x1中到啪啪聲

哈利卡尼作為近年最被著視的英格蘭本土射手，與不少富豪球會傳過「緋聞」，不過他表明自己作為球員從不以金錢為動力而踼球，目前只想留在熱刺爭取錦標。

睇個樣刀g反骨
留名等睇夏季即刻轉會

強隊其實唔需要人一扭幾
反而現今冇幾多人俾到靚直線

巴塞拜仁成條中後場都可以自己傳到交到帶到空位
係爭個人放靚波俾前面幾個

禾比到喎

阿狗唔知係落左order 唔走位
定係比人睇穿晒
根本冇得傳波

阿狗抄巴菜套鳩猜算數啦

根本就個個企定定 等波到
出黑b 咪有d 走位睇
主席+黑b 有化學作用

順風咪肯走多d位
逆境留番啖氣特下場

第1日睇阿狗？
不嬲刀系原地企位鳩猜再吊高波入去搏-6，最多刀是禾仔會前插走位（多數控甩腳）

山狗都唔傳波，所以廢事走位

根本 有本錢做多d one two 成日傳完企翻係原地真係激到嘔血

話賣話賣 刀唔到你話事 爺爺又然

爺爺要英超就不敗奪冠
爺爺要新球場就有奠長球場
唔......波

點爺爺唔要歐聯

廢囉on9

然埋就矛挑戰

其實干地肯教阿 今年已經冠軍了

352

唔好ff啦

343呀

干地兩回合計豬4:3

如果費格遜肯教阿狗

佢一走 皇馬就拎左2屆歐聯 就知佢咩料

是旦啦

幾時挑戰由酋長球場頂跳落去

係知摩狗咩料姐

佢系皇馬 有時踢右翼 d左腳片波傳中巧勁
而家吾多覺佢有用呢招
場場妹下妺下

依家皇馬打433左斬右斬完全唔使乜鳩野攻中

依家拎波唔會第一時間傳
又唔係真係傳到手術刀咁款
又唔肯放長波
基佬唔出佢又斬唔到俾邊個頂
都唔知邊忽攻中

阿狗冇人入攝
傳完都係比人清走

阿狗鳩猜玩唔到手術刀
又冇純翼鋒

禾仔囉
不過佢唔俾through pass真係有翼都冇用啦
其實佢個日應該要試下俾波禾仔爆甩alonso啦

我都唔明山狗個d
反而想拎住波爆甩人
不如直接d搵人俾個直線大家鬥跑得快算啦

禾係上半場都爆過一野

其實山狗唔算快?

聽講佢初速快全速一般

玩多d呢招呀嘛
個alonso咁大份
又要上前助攻又要返去後面守人斬波
點解唔係針住佢黎砌

當年靠c7激活奧燒 依家要靠禾仔 現役走位入攝全接近c7就應該得佢

吸返大位推個下未快
可能本身佢刀算快但無波情況下唔會典加速跑所以未吾多覺佢快
反而多數佢自己拉出黎要波再吊入去俾人跑

前阿仙奴守將加拿斯指，兵工廠是時候尋找雲格接班人。

安歷基幾好 教到疤屈機到

Yes

我覺得係雲加唔識用姐
佢係皇馬果時都唔差
同埋雲加要踢鳩猜但又唔係個個都有返咁上下控球能力點猜姐
你望能住禾仔基佬呢啲波都未控得定玩鳩猜
再講隊友唔走位都無得點比key pass
不過有一點屌得啱
佢應該起多啲腳會好好多

佢起腳都係交波比對面龍

咁咪要練囉
山神都應該要練下左腳啦講真佢成撚日都右腳好易比人捉到

唔同意
俾到人地接唔到就人地唔岩啦
你唔俾咁算係點先

唔同意
你明知個條油接唔到更加唔應該傳比佢
一間失左波又豬反擊
阿狗經常刀是貢

由皇馬嘅反擊specialist到依家阿狗斬波機器
差唔多姐

要練一早練左啦
山狗得右腳
奧燒得左腳
成日都比人封佢地位架啦

皇馬反擊有好多傳波選擇
阿狗斬波得基佬揀

呢樣真

所以山神淨係傳比奧燒

俾到腳波俾失就話輸反擊啫
係人地半場俾波
攻個邊3前鋒加1隻攻中對人地1隻防中4隻後防
就算真係俾人打反擊阿狗都仲有人數優勢
咁樣都俾人反擊到咁就死撚左佢算啦

有雙槍佢地洗撚踢阿狗咩

事實係咁
而且左右閘防中刀成日上左去返唔切 中堅兩個又吾用技術犯規停波 所以豬反擊

3個mark世三都比人入 要死幾多次

癡線Cowsep冇圖學人9up之後發爛渣成個telegram group比人清算

老老實實 我一直都覺得卡蘇拿係阿記最強既攻中 你地要既野佢都match到 雙槍+能傳能射 仲有遠射 有技術 過人都ok

死撚哂佢啦
講真如果阿狗進攻夠進取又點會俾人打到咁多反擊

有一球八個企好位，人地兩條友反擊
柏度仲可以起腳中龍

阿狗連後場猜波都有困難

呢樣巴塞拜仁都一鳩樣

阿狗仲慘 逼兩逼又失

如果說，1998年阿仙奴絕對的精神領袖是亞當斯，這位一度脾氣古怪、酗酒如命的傳奇中堅彼時在隊中的核心作用、在場上的領導力，放眼如今的這支阿仙奴，沒有一個人堪與之匹敵。首先的一個問題就是，這支阿仙奴，誰能充任像亞當斯那樣真正的隊長呢？距離上一次奪冠，十幾個賽季已然過去，加拉，法比加斯，雲佩斯，阿迪達，華美倫，梅迪薩卡……他們有誰能達到亞當斯當年的境界呢？

英國媒體天空體育近日利用自己的數據系統對今季的英超結局做出了預測。結果顯示車路士奪冠的概率高達91%，而曼聯和利物浦則由很大的可能會無緣前四。

橙

而家阿狗就好似打機砌條B+ ~ A- 隊
冇集中一兩個特長
教波果個由佢地用自己專長,有D人仲以為自己好撚勁

感覺佢全身肌肉又唔大份所以起步有力
腳短係事實

Ramsey

呢個真

原來仲未走

垃圾冇人要

我廠唔要呢d嫌三嫌四既撚樣

D老野最鐘意放曬D 垃圾係屋企唔肯掉

環保牙 不過禾反贊

一早掉咗你去土耳其啦

駁唔刀

贊子連大後備都唔係

回購普子就一早奪左冠啦

奪得英冠資格

要新仔刀吾要贊仔

買左間諜刀有季前三冠

三冠王

仆街仔已經做得好好

贊子仲好意思懶死唔走

又話有施治可以多十幾分 睇過

冇施治阿狗降班了好似係

皇馬中間屍朗賓周衝搶搶點邊有得比 阿狗鳩傳傳到每位先傳中 對手企好曬位 自己友又係企定曬 點比d急勁傳中

俾條撚咩 中場個波都運唔到上去

雲匪躝!

傳得咁慢都唔知點運

不了 連享利都撐雲加

雲加受萬人愛戴

雲加續埋今次約好啦

arsenal fans tv 個Ty好正

仲續即躝啦

想永續？不了

雲加食撚屎，迷雲生仔冇屎忽

直接續終身約啦，廢事禾地又要驚爺爺離開禾地

比條老野最後機會 唔掂好走啦

俾左十幾年仲唔夠咩
即躝啦

好好睇
睇番哂全部輸波後既訪問

上次續約都係咁講

dt好似正D

生女囉

不能沒有爺爺

林大輝以足球比喻指，自己支持球隊阿仙奴，但「其實兩隊都支持，又鍾意阿仙奴又鍾意曼聯」。他說目前最關心是球賽的公平公正，「最緊要是大家都開心，不是不專業地比賽、勝之不武。」他說自己投票將考慮中央決定、市民意願及個人因素，包括參選人的政綱、班底等。

所以大家唔好再怪1D蝗阿雜種,或者軌阿雜種

林大龜

亨利：希望有朝一日接過阿仙奴教鞭

大帝亨利在近日接受採訪時表示，他希望有朝一日接過阿仙奴的教鞭，但他也承認他現在距離這個崗位還很遙遠。

亨利在接受採訪時說道：「我每天都像生活在夢境𥚃一樣，當我第一次入球的時候，那感覺就像‘YES，我攻入了一球！’那就像在夢境一樣。關於有機會執教阿仙奴我不會說不，如果我拒絕的話，那我就在講大話。但我還沒有做完一個教練應有的事前準備。我會考慮這個（擔任阿仙奴領隊），但我距離這個工作還很遙遠。」

當亨利被問到是否想執教法國隊時，亨利說道：「像其他所有人一樣！但我不能說‘我以後會在這裡或者那裡執教’當教練是有難度的，讓我慢慢學習，看看以後會發生什麼吧。」

唔怪得開始刷爺爺鞋

雲加粗粗地續住三年先以安定阿仙奴內政

dt個樣太serious, claude vs ty 係最正

雲加依家走太不負責任

生女被狗屌

咁就不鳥 唔想生女嫁普狗

其實都幾想睇亨利教

雲加教埋下季好自動走人

淨係識9up

agger ching
我都唔怪佢地了

份約今季完
一續就續兩年

好過你淨係識搞事

享利教不如雲加繼續教

Arsenal FC vs FC Bayern Munich - Champions League Promo (2016/17)

你係鍠疤拜鏝軌阿雜種

佢應該試下教其他隊先啦
一黎就教阿狗,佢點教得掂

ching系米有咩吾會牙

要怪就怪董事局無腦

同你一樣

姑娘終於cut 癲佬個wifi

收嗲啦
又召喚佢出黎

域總得罪佢d乜

我話你炸嘛

i dk

得你會彩佢掛

域總屌人報假分牙

驚條春

一早都話唔應該簽施治

要賭波典會買阿仙奴

Henry own goal 1-0
wenger red card
cech goal 1-1
cech own goal 2-1

full time

CG幫手執多十幾分牙

好心搵我去教啦

吾識賭就跟ryo蛇啲料算啦

短鳩大忌太自信牙

原本請左假睇
依家cancel左了

你係被cancel咋掛

你點知架

有邊個黑人識教波？？？

列積卡

廢清

禾星期4-5刀射波

乜你仲有返工咩

未話左食回頭草囉
吾返工冰有錢牙

英國體育媒體編輯賴恩達比近日撰文，點出五個有潛力取代雲加的「廠長」接班人：

森保利 Jorge Sampaoli
智利名帥森保利今季就任西維爾領隊後有不錯表現，他對進攻足球和地面組織有相當認識，曾獲選為南美最佳教練。不過，有傳巴塞隆拿亦有意斟介森保利，以取代近期帥位不穩的安歷基。假如森保利選擇阿仙奴，相信一定受到隊中主力射手阿歷斯山齊士的歡迎，在森保利執教智利國家隊期間，兩人曾聯手協助球隊奪得美洲國家盃冠軍。

朗奴高文 Ronald Koeman
同樣與巴塞有傳聞的愛華頓主帥朗奴高文，今季由聖徙轉投拖肥後有立竿見影之效。愛華頓於聯賽現時排名僅次於六大球會，上仗更大數般尼茅夫6比3。葛迪遜園看來只會成為這名過去曾執教荷甲三大球會的前巴塞名將，轉往更大球會的踏腳石。朗奴高文除了有現成英超執教經驗外，對提拔新人亦有一手，這點對球隊的未來發展尤為重要。

施蒙尼 Diego Simeone
近季戰績輝煌兼屢獲最佳領隊獎項的施蒙尼，今季亦被傳出現帥位危機，但他是不少阿迷心儀和經常談論的主帥名字。在執掌馬體會五年半以來，施蒙尼的確取得了驕人成就，但其風格與雲加多年來在阿仙奴奠定的踢法卻是南轅北轍，防守中場出身的施蒙尼強調嚴密佈防，以封阻對手攻勢作為基本戰略，如果換上任他執教，阿迷要預期球隊面臨翻天覆地的變革，成績未必可以一蹴即就。

杜查 Thomas Tuchel
自從於高普手中接掌多蒙特以後，杜查為蜜蜂兵團帶來不少驚喜，上季在聯賽取得超過70%勝出率。在根度簡、曉姆斯、米希達恩等主力相繼離隊後，杜查大膽起用奧士文丹比利、安利摩亞、伊錫克等廿歲以下的小將，取得理想效果，成功令球隊蛻變為一支年輕化的歐洲頂級勁旅。

艾歷利 Massimiliano Allegri
在過去五個半球季，艾歷利在AC米蘭和祖雲達斯合共奪得三次聯賽冠軍，個人三度獲選意甲年度最佳教練。在上季尾曾盛傳阿仙奴及車路士都分別與他接洽，雖然最終沒有下文，但阿仙奴如果真要決定換帥的話，相信艾歷利很可能會成為人選之一。要與干地的球隊爭一日之長短，找其繼任人來領軍，似乎是個不錯的主意。何況上季和今季在英超榜首領放的球隊，掌舵者都是意大利籍主帥。

吹嚟吹去咪又係呢幾個

尼有女養

施蒙尼真係冇可能

tuchel其實勁係邊

反雲眼中阿豬阿狗都好過爺爺

聽朝 打吾打cs
禾系條女到吾打rank 佢個辣殺mouse會飄移

帶返多仔上前4
佢用好多幼幼
不過今季聯賽成績麻麻

咁都曬到女

禾早上返學，要五點到先返到屋企

尼用咩mouse刀殺吾刀人啦

屌你老母牙
禾戰地記者黎

總之班反雲就唔要爺爺

可能禾聽朝走堂

你老味 禾聽朝返9點

你挽whatsapp 禾
禾熄左telegram個通知巧少留意

我返8點半

朝早起床 身心舒暢~~~

多古靈精怪戰術
不過走咗hummels gundogan mk連做波都有問題
又係踢埋啲西波

我上年返8點刀未出聲 仲要係煮食堂要換埋廚師衫

ryo蛇

咁你點睇森保利同艾歷尼

禾今個sem最早刀系9：30

禾今個sem4日0830

好熱！成30度

carljenkinson
25 today 🙈 How time flies!!! Thank you all for the Birthday wishes! Here's to hoping I'm lucky enough to have another 25 years of good health 👌🏼

典牙保特
俾4隻中哂頭3名 屌你老母仲話禾中一場扮威威 中兩場了

肯走未？

睇on9子分析
森保利好似撈得唔錯

條防線久唔久就發瘟

覺得贊仔好橙

ccc ig 俾人hack左

笑死

啱啱我都睇到

莫雷拉又輸

今日俾左4場中左1場位置q 1場正q 1場3重彩

cs

保特出聲牙
咁夠膽係group 到笑9禾

同條女同d fd系馬場
禾聽日生日牙

你又唔是豹叔

食屎啦你

真系聽日生日

屌你老母牙

生日快樂牙

多謝手足牙

tips

R6 3-4-10(1)

rip

遺傳既野真係無計既

屌帥好似幾好？

Pablo ‏@AFCAMDEN
Interesting stat. I feel like Coquelin playing restricts us offensively and also makes us more reactive defensively.

不祥人

阿仙奴「助攻王」奧斯爾（Mesut Ozil）演出未如理想，持續受到批評，其中名宿基昂（Martin Keown）指，奧斯爾在沒有控球權的情況之下不知所措：「很有趣，雲加在不敵車路士一仗賽後指一班資深球員踢不出水準；以阿歷斯山齊士而言，這是不尋常的情況。但當你未能保持控球權，奧斯爾就成為了一件貴價奢侈品；阿仙奴沒有控球權時，奧斯爾不知道自己應該做什麼，而領隊的責任就是要告訴他。」

結論系有價好賣

你老味! 一隻都唔中

森保利睇得唔多唔識評論
印象係逼搶痴線佬 成日轉陣

艾歷尼個人覺得有啲料 冇咗祖記條防線唔知佢防守會教成點
季初冇咗中場廢嘅問題依家都搞掂咗
唔介意佢教阿狗 不過都係鐘意睇sarri啲波多啲

施蒙尼就算鳩數啦 雖然聽講以前係踢進攻足球 不過佢依家啲波真係睇幾場就過癮 成季都係咁真係唔想睇 有成績都係咁話

不過撚番阿狗依家咁嘅地位仲嫌三嫌四都幾on9

岩啦 依家V92話教阿狗班反雲都照狗衝呀

阿仙奴西班牙籍右閘比利連，在剛剛過去倫敦打吡中，因傷提早退下火線，在社交網站向球迷報平安後，再發好消息，隊醫證實其傷勢並無大礙，能夠在今周末對侯城一戰上趕及上陣。

如果計埋名氣,艾歷尼應該最好
買星應該唔會太難
不過算鳩數啦
老野都唔躝
艾歷尼可能都係放風等祖記同佢續約

Heidi Chu FB被圍攻

次次po上黎刀反手😂

係鬼
早排話搵雲高爾教住先個個都不了不了

佢話會就會啦

森保利啦
想睇場場轉陣

我唔信班獸醫，今個禮拜不踢了

吾想睇加比爾

睇加比爾都好過贊堅信

甘又系

少有

贊仔躺著也中槍

爺爺太好人先唔趕走贊仔

係趕唔走咋

其實你地係咪on9

估唔到辛洛高地位仲高過贊子

ryo來料
祖記上盤大炒格
李斯特城勢弱下盤 穩陣
南錫下盤食半格
一定唔會輸 諗唔理由…

一陣又招惹到條痴線佬

我幫人姐 佢咁都唔明 jump吧
訓

Goodnight

韋舒亞係咪諗住考教練牌

費林邦>高基連

肥邦

傻邦

Thierry Henry on Giroud "I would have liked to have played with him. As someone who brings others into play, he is extraordinary."

重新任用辛德路斯 迪佐奴

@Alex_OxChambo on Arsène Wenger: "The whole club is him."

上次like左反雲tweet
而家補返鑊

諗住衣家甘就矛人記得佢反雲

UEFA Europa League ‏@EuropaLeague

Wojciech Szczęsny has kept 4 clean sheets in his last 5 games for Roma. 🙌

#UEL

我地唔需要呢d牆頭草

poba刀系牆頭草，吾系真迷雲

Ccc > agent cech

想反我 我廢事d反雲話迷雲一言堂

雲加死未

可唔可以幫阿狗拎多十幾分先

歐聯全餐王

真阿狗 vs 間諜

Arsenal youngster Alex Iwobi has singled out Jack Wilshere as the player who has had the biggest influence on him, although Francis Coquelin has taken up that role this campaign following the England international's loan move to Bournemouth.

依家轉左例冇得食全餐佢開心啦

食煙

横向扭波王

反基又輸

6日子住sydeny邊頭呀

早

好撚凍呀屌

大風到癲

好眼訓

Bali陽光普照

濕凍真係好惡劣

你不如話泰國巧巧天

你有冇一日係留係香港

路清生日快樂

當然有！我love hk

濕凍全世界最凍

路清生日快樂 屌多d女

暖化撚又慘敗

凍刀走堂了

屌你老母西鐵又搞乜撚

咁辣殺 禾返緊去

ac米蘭紅兩件
之後仲有件傷左
用止痛藥頂住先唔洗11打8
最後ac米蘭竟然臨尾入1粒贏波

十足十我廠果d熱血反cup

我都覺得蒙迪拿幾型棍
幾岩我廠既風格

Thx牙手足們
雲加好波
迷雲有愛
雲加又然

csgo?

始終都係雲加好

生日快樂

發夢見到阿狗邊左屌帥教系米有咩預兆

一個二個人生然家

5洗返學？

你就爽啦

意假

琴晚發夢
夢到阿狗作客對拜仁
維度own goal
阿狗贏1-0

走堂，還掂矛用

禾落街食個早餐先返黎挽

由於屢次於大戰中「失蹤」，阿仙奴中場奧斯爾因而不時受到各方的批評，而德國名宿波歷克則認為，前者應該選擇於今夏離開槍手，並加盟德甲巨人拜仁慕尼黑發展。

來自英國《泰晤士報》的消息，報導，電子科技公司微軟的創辦人比爾蓋茨（Bill Gates），竟曾於2010年成為利物浦的潛在買家。

你挽就whatsaap禾啦

射波之鬼 返來了

反雲好波生日快樂

波叔貴為車仔名叔竟然咁樣幫阿狗

渣架

雲加老啦
蒙迪拿今年限米煮限飯都唔錯啦

凍到係巴士喊左出黎

多謝分享

所以雲加續埋依次就唔好再教啦

我仲係短袖加件嬲

績佢老母個臭西俾狗屌到生性病呀

叫普度都係人生然家

貢大隻

迷雲戰勝一切

落樓下食早餐凍到仆街
吾明典解仲有人返工

你地呢d新香港人少少地就話凍到唔想返工
真正既香港人係唔怕凍的

咁呢個情況下首名入球計邊個入

雲加西裝加件厚嬲都照教牙

當無首名入球

你系地鐵搵ol取暖緊系唔怕凍

原來係咁

咁頭先都真係幾暖

近日不斷傳出消息指祖雲達斯教練艾歷尼，將在下季頂替雲格接掌阿仙奴，不過當事人艾歷尼被問及相關傳聞時，就不置可否地拒絕回應。

你買個位球員如果有落過場吾會退款照收你錢

尊重雲爺爺
等佢宣佈唔續約先講

似是而非

文傑屌柒山狗只傳波俾奧燒，又同奧燒綑綁傾續約

屌帥嚟到要除幾多次衫

阿仙奴歷來入球最多者亨利大讚現役「廠仔」基奧特實力非凡。

擦鞋仔

他說︰「我不會否認或承認任何傳聞，但我正與球隊同步，集中於爭取勝利。事實上我們現在一切都很順利，偏會傳出我的離隊消息。」

同之前講既野好矛盾
應該都係討好爺爺先講呢d

我覺得係借阿狗過橋
等祖記同佢續約

佢而家解釋阿狗需要另一類前鋒
但基奧特依然重要

肯定啦！點會好好地有祖記唔教走黎教阿狗

想教阿狗未輪到佢

食屎啦多嘴狗，批評完又扮冇批評

等於有拜仁唔會唔教走黎教阿狗

咁的確係幾仆街

兩個一齊躝啦

的確可以兩個一齊躝
到時我地請左sarri
買哂insigne mertens jorginho
就可以送走ozil sanchez ramsey

買埋禾

路清食咩早餐食甘耐

不了

又燈

sp

佢又吹水昆9禾地咋

你留低啦

唔通一路食女一路食早餐又話過你知咩

食兩粒鐘

禾波蘭神鋒

買埋Reina取代cg

土豪早餐既野 梨識條鐵咩

屌你老母牙
98

巧眼訓牙

有得諗

通識考元朗橫洲發展,差d寫左橫洲工業

寫埋fishman lok

有咩問題

寫左應該有5**

Yes
橫洲本身係工業村，fishman先改隊波做橫洲工業

而家先考試咁正
一年得3個考試

橫洲起公屋啦

做完野 但是矛得收工 巧慘

十一點做完野

冇野做就收工 咁我咪一日番1個鐘

你就想呀

收到風聽日刀矛野做

聽日有矛人cs

11月測 2月考 4月測 6月考

得四千單位先落成

法比加斯嘆足球走向體力化

個個感冒童咁 場波就唔巧睇啦

咁快助完？

唔是快 是勁牙

「現在每一天你只會看到更多步大力雄的球員，而天才型則買少見少。」法比加斯總結時道。

佢刀唔是天才型啦

個ra 差啲出事 10點先返到lab
一放低袋 個professor 就入左黎
行慢幾步就比人斷正遲到成粒鐘

前後腳

元朗貢多私樓，黎緊又有大量新樓
起貢多公屋樓價跌典算牙

樓價又典會跌牙 起左公屋刀唔是比香港人住嫁啦

sing 到上車盤要一千萬就巧了，腥港經濟起飛牙

有冇清知道，係邊啲泛民KOL散佈林曾二元對立嘅理論？

自己上look7s睇返啦，貼哂堂

異軍之中，瑟頓聯上一圈淘汰了力爭重返英超的列斯聯，爆出今屆英足盃第4圈的最大冷門，第5圈要挑戰的對象則比之前更強，是英超勁旅阿仙奴。不過，瑟頓聯今次再得主場之利，在一班擁躉的吶喊助威下，或許有機會再一次在這個人工草場上締造更大的奇蹟。

要班大帝用d咁既設施

下一隊巴拉福特

謝雲奴.gif

死守之下阿仙奴可能真係攻唔入

試下敲下d邊位

表明獲足夠公民提名便參選特首的社民連立法會議員梁國雄指，曾俊華的政綱與林鄭月娥沒太大分別，若民主派選委撐曾俊華，等同將所有選民的授權轉授給他，將「非常危險」，若中央表態支持曾俊華，加上泛民支持，曾俊華就會成為回歸以來，首位獲反對派大力推薦的特首，泛民日後將難以重奪政治支持，而曾俊華推行的政策，政治上亦難以抵抗。

好彩用開不銹鋼壺

應該都係黑b基佬主席三箭頭

不銹鋼應該都會有機會有同一個問題

人工草場踢傷班友隻腳

人工草場吳中超都唔撚踢啦

thanks

俾個咁既球場我踢波is侮辱

Our Spanish right back is now in the final stages of the FA return to play protocol for concussion. He has had daily assessments and successfully completed each step of the graded progression so far.

Hector will be further assessed on Thursday and Friday, prior to a final decision being made regarding his availability for full training and Saturday’s home match against Hull City.

贊仔有冇得踢
呢d 學界場

後備算啦 又唔是爭冠

贊仔已經連大後備都唔係

贊boy去做球迷會會長啦

贊仔要回復信心先踢得啦
次次踢完都俾外國球迷屌到痴線

去下游踢啦 佢水準根本未到大會水平

佢自己唔肯去

當自己系乜野

雲加out

麻煩各位準備下個post

有無青已經收左工返左屋企😎

雲加is the legend

等緊收工

咩topic好

週六打老虎

除左禾同保蛇矛人開阿post

條撚準備

保sir同禾比下其他人開啦

你搶住黎開
廢事同你爭

甘禾吾開喇

甘應該矛人開了

mochi poba